邊個話俄妹過咗三十歲就殘到狗也不屌？

ig 呢

咁矮嘅俄妹真係不屌

名呢屌你？

上面咪比左囉 盲閪

大把俄妹矮過佢啦

想奶佢塊西

斷估呢個得六歲

講到你有得屌咁

30歲仲俄妹